有冇人用緊ATH-DSR9BT?

好吸引
但係身在外國 冇地方比我試 要買就靠eBay
想睇下有冇巴打用緊 有冇咩建議

香港出左
早幾個月已經想試 但香港未出
ATH d保養又唔係全球保
個代理之前仲要將外國買講到好似假貨咁 d思維好落後 仲想靠本地獨家代理食水深 不思進取

香港有冇我唔知
好似得日本出左 加上外國冇得試搞到我唔敢落柯打

夾耳...不了

自己有ATH-M50
鐵三角夾耳夾到好痛

Pish